Un archipel est formé de 3 îles Ih, Ji et Ka, reliées par bateau. Ih
est reliée seulement au continent. Ji est reliée au continent et à
Ka. Ka n'est reliée qu'avec Ji. Combien de trajets de bateau vais-je
faire, au minimum, pour visiter toutes les îles depuis le continent
et revenir à mon point de départ ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 3
  \item 4
  \item 5
  \item 6
  \item 7
  \end{enumerate}
\end{multicols}